928活動好似好亂咁

我就已經準備出門口，但係文宣有幾個集合點同時間

2：30 sogo出發遊行
2：00 連儂路
4：00 連儂路 (兩批圖做同一件事)
7：00 民陣集會(又有講係3點至10點)

我諗係因為文宣出圖時好多野未決定之後又因應popo而改，但普通和理非只會去一場㗎咋，我驚人數會分簿哂

點撚到有講2:30遊行呀

3-10 係 nono 時間
7.00係 正式開始
2.30 應該係聽日
連農路係4點